全民聲級！！！

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

自推

努力推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日就攞嗰喇叭叫

你有張良雞

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

我有大聲咪

無問題

聽日見

多謝G持

再推多幾下

隨身帶備大聲咪

入黎啦

快啲入黎啦

推多下

再推

last 推